「戰略問題」安排接力，足夠人留通宵

始終有唔少和理非已經或打算散，希望他們明天接力